點解觀塘綫有時何文田站做終點站

明明差一個站都唔行埋佢 要啲人落車再等下一班車再上返去
有無巴絲打知點解

最近出冊？

我都想知

知咗好耐 但一直都諗唔通

延線開嗰陣啲車站/傳媒肯定有鋪天蓋地講點解咁安排，所以咪問啱啱出冊？

因為黃埔得一個月台
如果每架車都去黃埔
啲車冇位出返嚟何文田
同埋會令到班次少左

理解係黃埔得一個月台，無可能部部車都入去，得一條路軌做唔到同時出+入

黃埔得一邊月台 車太密會塞住

點解唔起兩個

何文田去黃埔果段係單軌，因為要調頭，成段同一時間只可以容納一班車，所以繁忙時間有一半車會響何文田站調頭。

想知除咗地下空間唔夠之外你重可以諗到咩解釋

因為之後個站得一個月台 如果唔咁做啲車會調唔切頭
班次就做唔到咁密

地底可能有商場或者有管
所以冇位起到兩個月台

原來係因為單邊月台 唔該晒各位解答

我估原因係地底唔夠位，或者冇咁多乘客

應該話如果起到就起咗所以係有原因起唔到

因為黃埔花園班友比唔夠錢，地鐵咪cut 一半班次囉